p記sales入

請報價
Tg: Eric_leung_10

推

依家係咪有個3人同行5000蚊? 簽2年 Plan?
我8月夠期想join ,仲有冇plan? all club 可以唔包毛巾 最平幾多?

有咁抵？
想知

無sales?

幫推 屯門/荃灣區做

Ptbf OK？

你咁型都要做ptbf